有玩Crash Fever嘅你....

鍾馗復刻
但係本戇鳩未刷到99BUG
有冇巴打可以幫幫忙

抽極都非洲
棄撚左 過一排再玩